滑雪一問

小弟玩過一次ski
黎緊新年同條女去韓國
想試玩snowboard
但條女話佢唔去滑雪去shopping
自己一個報名學滑雪又好似好毒
有無巴打分享下第一次玩snowboard其實使唔使搵教練？

飛左條女佢啦

睇下youtube就識

飛佢唔係問題
但係買哂機票酒店
兩個月時間搵唔切新女同我去...
其實我一d都唔想去韓國
諗住陪佢去
想佢抽一日時間陪我做我想做既野都唔得

認真呢？
我真係有諗過上YouTube 學

1．防護裝備要齊
2．記得買保險
3．係學都係去日本學（韓仔好冇禮貌,唔撚理人，去韓國滑好撚危險）

咪撚玩

1. 到時有得租，我都係去滑雪場玩姐
2. 呢個我會
3. 上次ski係日本學，我其中一個唔鐘意韓國既野就係d人無禮貌

我嗰陣間都係咁
利申 窮撚

我真係想玩snowboard
我唔係想滑好快果種
剩係想試下多d唔同既野

一定比人撞到仆街
D 撚樣都係大陸西邊親
見你新手係則邊片鳩你

咁仆街架咩

報個一天團囉
咩都搞掂晒
又有教練教下

屌
最怕呢d撚樣
男人真係無幾多個會想去韓國..

自己一個好毒呀...

你睇完唔會上到板
你goofy 又唔知係咩
toe side heel side
又唔知
你平衡到唔跌？
你跌左識起？

強烈建議第一次學Ski
容易好多 無咁容易跌
學Snowboard好容易跌到冇癮
尤其是自己玩
我驚你中途放棄

無事既 租完滑雪裝備上完堂
就自由活動架啦
snowboard 冇玩過
自學真係跌到仆街

參考隔離囉
我見d人成日會拆一邊腳
拆左應該起到掛
同埋我記得佢地每次跌都係用屎忽落地
唔知係咪標準跌低方式

你一定屎忽落到地？

我玩過一次ski啦
朝早學
晏晝自己玩
都跌到仆街
成日唔小心去左中級

唔知...
我ski都試過跌到甩板

高手先拆單邊
比D 貼屎你
似U N 凳

無知一問
咩叫UN凳？

起係一隻手拉塊版前面 另一隻撐起成個人
你唔學點卡住係啲雪到
一起就開始向前滑又後又仆街
又唔識停之後就無限loop